毒撚通宵秒回

開咗個新之後就去瞓覺

成班弱者

拜

精神 一教瞓天光
可以瞓到6個半鐘
Thanks god

lm

有時對人越好越得唔到重視同珍惜

我好同意 唉

攰咪休息下再重新上路

呢啲人睇人
有人識珍惜亦都有人唔識

做到先講

佢仲有啲咩好要冷靜
就咁睇其實係佢大問題啲

真 佢冷靜啲咩？
諗下揀邊個？

似係諗佢自己想要嘅到底係啲咩
當然有機會覺得再搵唔返一個對自己咁好嘅人而返返嚟

呢啲好仆街囉
如果太offensive嘅話 對唔住先

但有時係人地越仆街你就越中意佢
冇錯 人就係咁犯賤

早

牙掛

你好嗎

一般
瞓得好差

我都係 狂醒
今日有咩Do

大家早晨

然後開始做野

有咩做

痛妹

又一個早晨

係 有咩幫到你

牙雞早晨

牙痛 你有咩做

好

冇 hea陣就返公司幫手

因你受罪是多麼滿足

建議唔好

星期日都要返

其實唔洗嘅
但返去幫下手當學嘢
反正留係屋企都冇嘢做
自己一個對住4面牆好易亂諗嘢

係屋企真係好易亂諗
最近成日出街等自己分散注意力
出到個人都攰了

大家早𓆝𓆟𓆜𓆞𓆝𓆟𓆜𓆞

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و毒毒

幾點啊

真係 仲要瞓得又唔算好

食晏未

12點多啲啫

太陽都就落山

最適合去返工

最愛返工

做下運動啦 攰就會訓得好少少

食左準備訓晏教

最愛買野 大前提要返工

真好

琴晚落街行完之後一教瞓天光

有冇咁多嘢買

返工

乜咁啱嘅

無呀
做下asm

錯曬

女人係多野買

b

醒

係架 消耗體力

唔早了

傷口終有一日會好返

下午茶時間 岩岩食左蛋糕

咩樹

食飯啦

瞓醒喉嚨痛

好似好正咁

當重新認識

我岩岩都飲左湯

但係想食薯條

今日的起心肝執屋

想問下 其實女仔係咪好憎比人串?

U絲

係度

係咪白羊座啦

B做緊咩呀

問世間情為何物

係呀但係而家等幾日我個friend幫我睇吓佢而家仲有冇比嘢整緊 跟住就唔知點樣連結返佢佢話次次都work

已經好眼瞓
但一瞓今晚就出事

咁你比一個月時間佢搞搞

係 最多都係有條疤

我未夠重傷 這雙腿會走

食屎

嗚嗚嗚

唔食

[member]

咁你ok咪ok
其實都係睇你自己點諗

咁你比一個月時間佢睇下咩環境然後再作打算啦

有時諗同佢斷到咁佢點會搵返我

除疤膏

冇用

唔試又點知
總有人唔介意你條疤

我都諗緊
點解話佢最近又搵返我嘅念頭
跟住琴晚個friend幫我睇咗佢又俾前一晚睇嘅好左

我自己介意

到底點樣做連結又睇到佢好左

會有人撫平你過去既痛

佢係直情睇到佢呢幾日做咗啲咩
跟住成個人狀態
同埋個樣身高咁

岩岩收工了

芝士味

啱嗚了

我啱啱瞓醒

不了

到底去完廁所沖廁琴蓋係幾難？
係隻手有問題唔識琴定個腦有問題控制唔到隻手？

喊到攰就訓
訓醒再喊

脫水未

個腦有問題

成個人都有問題

忽然間好想食芝士奶蓋野

Just do it

木咸 斷七情六慾

岸鳩

真

好恐怖
唔知佢有冇想搵我既衝動

收皮喇

叫左你地開谷架喇

咪死撑

好波 想聽

很堅強很堅強

唔嗚了 打錯字

K

冇眼睇你

叮翻個意粉食先

好想有個女友

女子
支力

打爆你個殼

乞

苦

發夢可能有

好串，但事實

大力d乞

法庭停擺
又中圈套

上庭無期

佢又要延期 屌
上次佢又係要

好快有

食薯片算

連法庭都停

中哂圈套

點補

無人

係

到時通知聲 我去聲援

嫌棄到

到時pm

做乜

:
（

收到

What

I wanna be drunk too , to be my true self

諗緊呢幾日發生嘅嘢

呢幾日係咪d frd confirmed 佢比野搞

做麼

不要sad

.
. （

嫌棄緊自己

：（

@冬冬
Asm搞掂了嗎？

掛仔li幾日點

都係咁
你呢

As usual

陪你

你真係無野？

還好吧 我諗
依一刻

good to hear this

唉 好多謝你地關心
好似好多人照顧住我咁

點解

又唔算係完全陌生人 關心下好正常

有愛係入面

都幾羨慕你地有時間諗呢樣諗果樣

可能唔諗會開心d

有時間都唔係一件好事
只會亂諗

覺得諗黎好哂時間

真係想你地搵d野做 哂下時間都好

睇小說o唔ok

睇緊YouTube
睇master chef

早啲抖

廢

呢排仲衰 呢幾日朝頭早先訓

冇諗過野

做唔哂野就慢慢做

今日做左d咩

成個人都無力 功課就deadline

我都好遲訓 又要10點11點起身

返工 然後依家睇yt

要起身上堂？

睇到差唔多好訓喇

訓醒加把勁

[/member]

敷緊mask 兩點前訓了

夜闌人靜 腦海中 回憶的片段揮之不去
腦內思緒萬千 對比現實的謐靜 諷刺極了

要啊 上10點堂

聽朝起身唔好痛就得

近排上成點 還好？

一般 趁有排都唔洗返工 睇返之前啲堂先

暗戀一個人 知道冇機應該比幾多時間自己去忘記

但係係因為成日都瞓唔着？

Ok

見唔到我一定好夢

鬥慘大會開始

你應該知li個問題無答案
有人可以係一日 亦都可以係一年 三年
唔係你限制自己 就可以忘記

期待已久

人生是甚麼 我今晚不知道喎

我輸哂

唔計住就好快無事

咁好唱口

我點都入三甲

覺得自己會拎第幾

你地慢慢片

寫緊呢句歌詞

唔係三甲
無嘢可失去
舊事已過都變成新的了

同我爭第尾？

幾時幫我design

冇話幾多時間 終有一日放到

唔知幾時睡眠質素好差 搞到自己唔想訓

心入面有 唔怪得訓唔到

其實要放冇話放話到
睇你肯唔肯同想唔想

試下唔好咁掛住我

下定決心就得掛我冇乜資格教人放

做唔到點算

可能係真係太多嘢諗

夢中相見

攰

？

想棄

棄咩

陣間收工買咩做宵夜好

堅持

all

以前讀書勁 打機勁 依家兩樣屎都不如

仲有無強者

Find me?

而家都唔差

好廢 想棄

碗仔翅

堅持緊

唔好棄我

我兩樣都唔識

早阿

未訓？

未啦

我以為我留嘅comment 添

嗰一日就到

係呀但係而家諗緊我個朋友叫我等多幾日等佢睇清楚佢嘅情況
確定冇俾野再整佢嗰陣就會教我
個時間好似差唔多啱啱好

試下唔好

準備瞓

就瞓

ok 我熟客黎

平時淨係食開一間

聽fd話有間夜茶正正

三月尾keep住個勢！
集氣

飲茶？

yes 點解未訓

湖北新軍，用清政府嘅槍、出清政府嘅糧，推翻清政府

係呀唔知做完佢教嗰啲嘢之後會點

鍾意食蝦餃同奶黃包
差不多

喺邊

嗰啲應該有用掛 拉近返距離先！

奶黃包 識食

屯門

太安樓宵夜 anyone join

佢話因為佢呢排都冇精神放住喺我身上面
得我單方面能量流向佢
仲要勁好人唔使錢教我

bye 遠到

我減緊肥啊 sorry

你老友住果頭有咩計

88

hi

hi清楚

好想瞓得著

好柒攰啊

仲唔瞓？

我鐘意左個朋友 但佢好似friend zone左我

瞓得着就好

我都中意左個男仔
但佢宜家唔覆我了

same here bro

何出此言

Dude I am exhausted

佢知你中意佢？ 我無乜點同佢傾開計

Frd zone = 95% end game

唔想算 但又唔知可以點 好難得會中意人

佢知我中意佢呀
不過我知佢唔中意我

放手

佢對住我同其他朋友一樣都咁爛口 佢做啲野對我唔會好特別？ 總之似當左一般好朋友 我都唔肯定呀唉

係咪如果執著落去 會變左死纏爛打好肉酸

上水狗宿自燃，有人被捕

絲呀 上星期同佢去左露營仲一齊訓 但之後起身無點傾過計 佢一起身都出左去

可唔可以講咗佢做咗啲咩先
我哋幫你分析下
可能冇你諗到咁衰

做咩咁灰

樓豬看更黎？

我明架啦

諗唔到

Wtf , no

我都好想知

係呀 我放左手了

我sc畫左幅我畫佢個樣既畫俾佢 佢無留底cap圖
Sc對話之前佢試過save 而家都冇
但有啲野我又唔知佢係咪因為我而做
我地出街 佢平時會返屋企食晚飯
但有次佢應承左話會一齊食 然後最後返左屋企食
我無出聲 之後佢每一次都會問我係咪食飯
然後一大班人一齊食

好攰呀 真心好攰

咁奇怪嘅
你同佢識咗幾耐

點做到 我會頹好耐好耐

都係等時間過去跟住慢慢淡去
都喊過了

通頂so chur

做asm?

熟就呢兩個幾月 先開始成日一班人出去一齊玩

呢樣真 我又係記憶力好 真係攞苦嚟辛

絲打 黎個擁抱

hughug
要撐落去

你平時同佢講嘢講得多唔多

all of the bad memories are in my head

小伙子啲歌詞好中，以前聽唔覺有啲咩，依家好感觸，嗚嗚嗚⋯⋯

心死了

y

Exac7ly就係咁 I know that feel bro

就算想瞓覺都瞓唔到

咁早抖啦 我都差唔多

放低電話

早抖先

Whatsapp傾計比較少 同無乜 出去既話就都算正常偏多 但正常我覺得實會Cap低 朋友都會 唔Cap係咪唔在意

冇用的

我覺得呢樣野真係要睇每一個人嘅習慣
因為始終每個人嘅習慣唔同

會好憎自己唔知自己做緊乜

潛先 聽日早起

典解

不過平時WhatsApp果啲 我知佢有同人傾開計
可能純粹佢對我冇意思 fd唔fd zone我都唔知
但我諗佢知我對佢點都有好感

佢同女仔傾開計？
我覺得佢點樣都知道你對佢有嘢

fdzone返佢

我地都可以㗎

想見你只想見你

應該一定知？ 雖然我對好多人都好熱情咁
不過我對佢都真係特別好 但露營飲完酒一齊訓
之後就無點講野 佢話營好逼 仲話買多個
唔想諗佢係吊住我 但佢真係唔似會有中意我

咁我又唔知道 唔係好熟佢私人嘅野 好少機會傾

點做但咁樣係咪就玩完

做咩會咁諗

未來過去 我只想見你

點傷害
有時達唔到人地想要嘅期望 算唔算 係咁
我以前不斷害人

識d野

你同佢單獨一齊瞓？

咁但係你又知道佢同人傾開計？

一開始係 但之後有其他朋友入埋營訓
不過我地一張被

過咗去 你以後唔會 我相信你

咁佢有冇做啲咩？特別嘅行為

唔怕柒就主動去追

因為我知道佢會覆一個我地共同朋友男仔
同埋成日見到佢覆一個女網友 我諗係

睇到好Sad 唔敢睇結局 卡住咗

但係你知唔知佢有冇見過嗰個女網友？

完全冇呀 都真係訓教 我挨落佢到 佢無縮囉
但應該訓著左

都算半主動 但真係好怕醜 同埋會唔會毁咗一段關係

開左第一集 冇乜動力睇落去

幸福靠自己爭取

你同佢係邊度識？

屌講起挨
有個女仔話過我幾好挨
結果最尾話唔覺我追過佢

咁你就要學識相信自己
怕即係學識左避忌同小心謹慎處理好多事
你得㗎

金毛妹妹有冇掛住我

呢啲就唔知道 可能佢有中意人 所以先咁
我唔知我可以做啲咩

睇落去啦 都真係幾好睇 唔係順粹餵狗糧

我會再努力啲

點解你知佢有鍾意人？
佢同你講？

中同 但唔同級 近排因為另一個中同熟左

等我追埋大陸劇先

爭完爭唔到爭輸至少冇後悔

要寫8封信

你平時私底下多唔多兩個人出街

Friend zone左之後講返？ 咁可唔可惜

署名加埋我

比我挨

未來還有好長嘅路

你講2句嘢先

果陣講既
之後佢有男朋友

算得係啲咩
大家同我一齊寫

我對自己冇咩信心 都係估喳

隨時 只要你需要

咩慶餘年？

唉 真係攰

係驚最後淪落尷尬到冇朋友做

我冇忘記過你地任何一位手腳
每位都係好手腳

但係呢啲只係你亂咁估
可能都唔係事實
點解你唔去搵出個事實呢
對自己冇信心 ≠佢有鍾意嘅人

點解你知

未試過 永遠一班人 難啲有活動會兩個人

睇你點睇
你大可以繼續做朋友落去

唔好太辛苦自己

咁咪約下佢出去

咁又冇左 睇黎真係要學識爭取下主動啲

主動左
結果上一個不讀不回

condom仔

我可以做啲咩 好尷尬 我做左都好多算明顯嘅事
但佢好似扮唔知 或者無在意 算唔算驚左

我都係估喳

中左
就睇完

你做咗幾耐先？
我覺得你最起碼都要搵佢有冇鍾意嘅人先

衰左就算啦 真既話 我知我係會落唔到台

不嬲

睇你自己決定

佢走寶啦咁

唔知約做啲咩好 同埋佢會叫其他人㗎

出去食下飯都好 你叫佢唔好叫其他人

我親戚屋低食飯 佢地播tvb 我望過下

咁佢條件係好既
我配唔上人

其實唔差

玩Game有人問過全部人有冇中意人 佢話冇囉
我大約維持左兩個月

咁點解你又話佢有鍾意嘅人？
兩個月都唔係好耐 觀察多一陣先

會唔會柒左就完

你唔試點會知道個結果

即係我而家咁

配音好麻麻

希望有情人終成眷屬

我睇大陸原聲版

我諗可能喳 因為我見佢覆果個女覆得多
希望有機會啦 我都幾明顯㗎啦 但都係要講感覺

晚安

但係如果一同佢講左就預咗冇得再做返朋友

希望等我好消息

但願如此

多謝你

我淨係知粵語好唔掂

要顧及埋一大班朋友 我係驚面對唔到

但係我覺得你遲早一日都會想知道個答案

唔使客氣

大前題希望冇friend zone到啦唔知佢點
好煩惱 訓唔著

所以我寧願你一早知道個答案反而冇咁辛苦

你做咩跟我一齊喊

冇啊自己都唔開心

可能會呢
我發現鍾意人會變咗弱智

講我聽

就係等啲嘢發生
冇諗過會講中晒

等多段時間 唔想冇埋班朋友啊啊啊啊
我做開搞手

開口中原本打算講吓說服自己 ？懶係俾個最差打算

咁等多一陣先

唔係開口中 係比占卜🔮嗰啲講中

講真果句 我都有網上占卜 不過未有結果
會唔會其實係唔中㗎

點解未有結果？
我去嗰啲 問完之後第二日就中左

占卜師話要比時間佢
點解人生成日咁唔如意 來！攬住

你喺連登問？
反而覺得第二日就中咗係一件好事

訓曬未

未

你話呢

789987

八婆仔

Miss u again n again

今晚唔訓

訓唔到

自己卜暈自己

衰鬼

做咩咁夜都唔瞓

兩點幾醒咗 呢加唔瞓調生理時鐘

加油

你都訓啦去

訓到就好

On9又轉曬做asm

天氣好 個人心情都特別好

係 但瞓下醒下搞到個人好攰

想搵嘅話一早搵咗啦

啱

訓乜9
訓到眼都痛埋

我都係

痛完想繼續訓

日
十

今日好熱

心 田糸
亻固人又易火喿

早晨

係 唔搵你就知咩事啦

冇易過

我著咗2件出門。。

飲多啲水

今日有咩做

一件短袖 一件長袖夠啦

食緊生果

上堂
聽日有mid term 不過半放棄

健康

知

唉

唉 苦

今晚做功課

熱死

蕉？

同我食

乖 呵返 唔好喊

精神

好撚熱

蘋果

唔洗啦Thx木咸 小妹很堅強很堅強很堅強

真 想開冷氣

你同佢食？

我一覺訓天光自然醒

你同我食

心也碎了

2種態度

我以前升u都係差唔多

今朝未熱好舒服

你漏咗個很堅強

醫生遠離你

補鈣

依家終於有返少少春天嘅感覺

唔洗對你太好

好 順便煮飯仔

由不相識再到交心一場
然後又回復正常

好撚憎潮濕的春天

媽咪啊

潮濕不了

大大聲唱出黎

潛得有啲耐

係咩

沉迷gif圖

骨質疏鬆？

摑醒你

試下唔好欺負毒撚

就咁話

進展如何

佢chur緊deadline深潛緊
等兩日先廢事煩佢

你有好q多 gif

Hi

Hi
做咩

我都唔清楚

返到幾點啊

想買部抽濕機

搞到心情都差曬

差不多

你買餸先？

唔洗做？

飲牛奶

想食咩餸

好呀 唱比你聽

屋企之前濕到抽爛左個抽濕機

皮膚又差

好快姐

笑咗出嚟sorly

好膠 痴左線

Ok 快黎

我都睇到 之後笑左

瘋狂敷mask

想食魚

大家都唔比飲！

點做到

太濕

唔怕 大家飲水

咁啲牆咪好濕

Ok now go

我打4你

仲有果汁

屋企好潮濕

地下都係濕晒

個人好辛苦

蒸

橙汁

會好煩燥 寧願出街

蘋果汁

出街都濕會想曬乾自己

係就快

no need

橙汁綠茶！

會有架咩

未食過

落蔥

其實毒撚一個更開心 洗撚你講

佢受唔受又係另一個問題

唔洗出街？

即係如果俾垃圾approach仲衰過冇

我食嘢走青

好飲

依家出晒汗

我要飲 讀讀買比我

唔好還手

永光堂 播明日恩典既

咁走

可能唔係垃圾呢
Btw冇追po

我都冇追

可摸耳比返個冬天我